屌你老母 SoFi無得買GTBC

屌你 明明都係美股 點解買唔到